(新手一問）牛熊證會打靶咁危險，點解唔買warrant?

牛熊證咪warrant

個post係鬥白痴定點？

新手求教

去法巴官網睇影片教學

點解唔買期貨

warrant唔止蝕咪一樣

買 TSLA好d

牛熊係DITM 嘅call put ，但因為會打靶所以平啲

warrant 通常係OTM，全部都係時間值嚟

兩者玩法唔同

呢個post 完全反映到個市有幾危險...

大家有錢贏大家開開心心, 莊家但求打個和。SUPER!

點解個post 可以咁好笑

屌咪一撚樣

買會輸果d咁危險，點解唔買會贏果d

唔緊要，最後都係輸俾佢

問大dodo啦

點解咁多笑點

買warrant會蝕時間值咁on9,點解唔直接買會贏錢個邊？

你買咩都係輪商贏架啦
戇鳩先買

你贏緊果陣佢就收埋個買盤
一係就正股升十倍 輪價都唔郁

認真答pricing唔同，delta都唔同

牛熊證冇時間值損耗
窩輪有， 未到價內陰跌

可以打去同張台講, 叫佢開返價

莊家食價